[
    {
        "randomId": 399
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyiramutarataje abagabo",
            "option_1": "Ibara ry'inka",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Imirya y'inanga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aho ndaye n'aho ngeze mpasiga umwanda",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Umuvumbyi",
            "option_4": "Amase y'inka",
            "correct_answer": "Amase y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ndaguteruye ndakwesa, urahindukira urandeba",
            "option_1": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_2": "Intare",
            "option_3": "Ubunyereri",
            "option_4": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "correct_answer": "Ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Maguru mane ahagaze kuri maguru mane ashaka maguru mane",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_2": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Aka kariza so",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Urwiri",
            "option_3": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze mu Rwanda ndeba mu mahanga",
            "option_1": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_2": "Umwumba w'insina",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Televiziyo",
            "correct_answer": "Televiziyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Urira rubariro ubone ishyano",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Icyanzu, ubunyereri",
            "correct_answer": "Uburiri bw'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nabonye umugenzi ku nziga ebyiri",
            "option_1": "Inkono",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Inyana y'umutavu",
            "option_4": "Igikoro, igihaza",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Dore aho so arenga n'ibikote bibi",
            "option_1": "Imbunda",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_4": "Gutara ibitoki",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    }
]